有人買gme 由5萬美金變1100萬

好命到爆炸

啲連登仔嘅錢去晒佢手上

好咩命 如果你有留意wsb就知呢堆應該係最早入gme嘅大佬嚟
溝咗幾年正股同call
一路都好有信念先等到今日個價位
我記得星期五升咁多佢地都係冇清哂啲貨
wsb其實大部分人都同佢一樣負成本咁劑
SH落去根本冇嘢好輸
點可以同啲炒價位嘅連登股神比

本身要買五萬美落去都要好大信念啦. 抵佢發

抵佢賺，記得佢貼過3月股災既倉，插到仆街都冇放到

其實抵佢賺 就算$500 我都坐唔到咁耐
拎$500 買 我升300% 都一定走左

唔明點解可以對呢隻嘢都咁強信念

好命？

人地磨左幾耐、經歷過琴晚，都仲揸緊

雖然我覺得佢係有insider 料，不過一定唔係好命你估連登仔夾埋坐大船咩，成班圍威喂鳩叫下就有膽坐咁耐？

咁當初700幾蚊嗰陣揸到今日都唔放嗰啲叫乜？

耐性

你幫襯過咪知囉
情意結黎

好命？ 笑左
5萬美金呀大佬
你500美 都腳震到仆街啦

比著連燈仔升幾蚊走左啦

5萬美
你會唔會神早all in 呢隻野先

啱呀，你就爛命一條所以發唔到達

贏咁少點同連燈股神比
連燈股神個個SH 一年後上1000賺得多過佢啦

小小地都仲有既

發過豬頭

目標價幾多

5萬多唔多睇佢本身有幾錢
如果佢本金100萬，5萬都係Portfolio嘅5%
1-2年賺220倍咁都叫完全靠實力冇運氣？
GME係歷史性Moment你以為年年都發生？
定係你認為GME真係值100美金一股？
佢本人都未必諗到呢隻股升得咁狂喇

GameStop 呢間野我小學個陣已經會上去睇評測同cheat code
人地仲要經佢買game

呢句真

deepfuckingvalue

勁

諗住咩位放

你唔睇下佢揸左幾耐？

$200

會唔會200呀呀

個個回覆都有連登仔真係好煩，睇下上面
本來d人搞分化帶風向咁講，變到真心咁玩好型好超然

其實我記得有個連登仔喺12 月時同佢討論應該揸邊隻
覆我「GME一個月後唔駛多謝我」

我終於明

樓主係講得啱 只係有人走先賺咗先 大戶呢度平下倉嗰度又平下倉 平完就88

唔關好命事 ，係努力+心態決勝
同樣例子有TSLA

1萬港紙sh到最後冇賺都唔洗蝕 但係一爆上去冇頂

5皮美金車落去
佢本身都唔少本錢

佢唔係好命，佢2019 年已經睇到value play.
啲人果時仲係咁話佢on9

係啦係啦 呢個世界既有錢人都係死好命 抵撚死 你咪繼續咁諗囉

可摸耳唔好放住

人地膽色過人就話人好命比著係你你夠唔夠膽未彈起就買近40萬港紙？

三月都要賭gamestop 頂得住

真正嘅成功係無好運
無人靠運可以5->1100

假如我入左40萬 可以吹到老散不停入就ok

今日已經變咗 1300萬 美金

同班少年股神口吻一樣
假如,如果,早知

唔記得咗自己有買

Post呢

搵唔返啦
嗰時GME都有啲升